# Thảm chùi chân Hoàng Yến


Chuyên cung cấp các loại thảm chùi chân

- Địa chỉ: Số 69/96 Đại Từ - Hoàng Mai - Hà Nội

- SDT: 0963540146

Thảm chùi chân (hay còn được gọi là thảm dậm chân, thảm lau chân) được đặt ở trước cửa của 1 căn phòng, sở hữu mục đích chính là giữ lại nước, bụi bẩn, đất, cát bám trên giầy dép mà các người đi từ ngoài sở hữu vào.

các mẫu như bụi đất, nước bám ở dưới đế của giày dép người dùng lúc đi qua tấm thảm sẽ được giữ lại. Để tấm thảm phát huy hiệu quả, thì người dùng cũng cần mang các thao tác:

giậm chân, hoặc chùi chân lên thảm để làm cho sạch đế giày, đế dép của mình mỗi lúc đi qua .

https://thamnhuachuichan.com/tham-chui-chan-de-cao-su-soi-len.html

https://www.flickr.com/people/198558094@N05/

https://vi.gravatar.com/thamchuichanhn

https://www.tumblr.com/thamchuichanhn
